【代宣傳】【遍地開花】聽日 7 間醫院醫護人員一齊靜坐抗議！

【代宣傳】【遍地開花】聽日 7 間醫院醫護人員一齊靜坐抗議！
好多中年同埋老年人，都好相信權威
佢地覺得醫生/護士係專業人士，佢地一定好識諗
大家可以forward俾佢地

Up

Push

推呀 多d人出黎

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

推

8.13 1pm 再入機場

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

無垃圾博愛份

721 811

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

黑警仆街死
遍地開花！

所有人同我入黎

謝謝良心醫護人員

721